Кнопка "В КОРЗИНУ" в карточке товара на странице "Штукатурные смеси".

* Тестовые данные: 

Priority = high

1. Тестовый сервер - https://test2.stroyrem-nn.ru/
2. Продовый сервер -https://stroyrem-nn.ru/

* Предусловия:
1. Открыта страница "Штукатурные смеси" https://test2.stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi (или https://stroyrem-nn.ru/catalog/shtukaturnye-smesi)
2. Кнопка отображения "плитка" активирована.
3. Корзина должна быть пуста.

Шаги:
1. Нажать на кнопку "В КОРЗИНУ".

* Ожидаемый результат:
-  Кнопка изменилась: появились знак "минус", количество товара (1), знак "плюс";
-  В корзине в хедере появился товар.

2. Нажать на "плюс".

* Ожидаемый результат:
-  Количество товара стало 2.

3. Нажать корзину в хедере.

* Ожидаемый результат:
-  В корзине количество товара 2;
-  В корзине выбранный товар.

4. Нажать "назад" браузера.

* Ожидаемый результат:
-  Возврат к этому товару в каталоге.

5. Нажать два раза "минус".

* Ожидаемый результат:
-  Появилась надпись "В КОРЗИНУ";
-  В корзине в хедере пусто.

Автор: В.Савин


* Тестовый сервер 

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
|2023-07-30 | 16:07 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196  | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
|2023-07-30 | 16:10 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 00:32 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда | 
| 2023-10-01 | 14:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/jyeKE85V/514 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/jyeKE85V/514 | 01.10.23 | Наталья К. |


* Продовый сервер

| Дата | Время | Браузер Desktop| Результат/Баг № Trello| Браузер тач| Результат/Баг № Trello| Дата релиза |Имя |
| --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | --- | 
| 2023-07-30 | 16:08 | Chrome 114.0.5735.248 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 114.0.5735.196 | PASS | 04.07.23 | Наталья К. | 
| 2023-07-30 | 16:11 | Yandex 23.7.0.2534 | PASS |  |  | 04.07.23 | Наталья К. |
| 14.08.23 | 00:35 | Chrome версия 114.0.5735.199 Firefox версия 115.0.2 | PASS | Chrome версия 114.0.5735.196 MIUI 12.5.13 | PASS | 13.08.23 | Надежда |
| 2023-10-01 | 14:05 | Chrome 117.0.5938.132 Yandex 23.9.0.2272 | FAIL https://trello.com/c/jyeKE85V/514 |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.60  | FAIL https://trello.com/c/jyeKE85V/514 | 01.10.23 | Наталья К. |
| 2023-10-08 | 07:00 | Chrome 117.0.5938.150 Yandex 23.9.0.2272 | PASS |Samsung Galaxy A50/Chrome 117.0.5938.153  | PASS | 08.10.23 | Наталья К. | 
 

